拒絕上車，Chamberlain更願參軍

合約只餘一年的Chamberlain25日拒絕了續約，隨即引起了車路士與利物浦的注意。前者在28日出價3500萬鎊，並且獲阿仙奴接受。但日前<BBC>及<天空體育>均傳出球員不願意加盟藍軍。

按<BBC>報導，球員希望能在球隊擔任中場中的角色，而並非是翼衛。按照車路士的陣容配置，Chamberlain一旦加盟，很可能是與Moses競爭位置。因此，球員更希望投效紅軍。

截止現時為止，利物浦並未報價，但一般相信價錢會教車路士低。而若果球員仍舊拒絕車路士的邀請，他將會繼續留效阿仙奴，待到明年合約完結後離開。

屌奶星，比老鼠燈走咗

20M可以考慮下

張伯倫咩料子心照啦

g持佢去利打中場

不了

呀銘成為最大贏家

新謝四

冼腳

link

廢柴扮上菜

召換老鼠GIF

佢咩新鮮羅白皮呀
咁撚大支野
宜家得罪三隊人啦

冇料學咩人25

180K 唔識傳中既垃圾

去唔到利
阿記仲會唔會用佢

去痢做乜。。

moses勁佢10倍啦

唔用佢 邊有人肯黎

BBC confirm 左

呢條撚屌打中場中就算鳩數啦 剩係識跑都有其他球會肯要仲唔偷笑